# programming_c_embedded

W tym katalogu znajdują się zadania do programowania w C dla systemów embedded.
Zadania są podzielone na bloki tematyczne
- general_c - folder ten zawiera zadania ogólne z dziedziny języka C stosowanego w systemach osadzonych i nie tylko;
- linux_c - folder ten zawiera zadania specyficzne dla systemu linux 
